做歷史的見證人，八點支持頭條新聞

轉台未

轉去31

快啲轉台

唔好話比我知你走去睇愛回家

推

台已轉

一陣做完再貼YouTube link

倒數四集了

pin plz

借個位：黑色五毛風向警告，大量五毛正在吹襲連登
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下強行通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就快十萬人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

不如集中推呢個?

用rthk screen app 睇都得㗎

做啦喂

same same

開波

妖治巴

人生本來就係一場掙扎

Push

小明

啲歌詞聽到想喊

搞唔掂 已經睇到想喊

太后唔好放假啦

太后苦中作樂

開埋 RTHK 網 live 谷收視 !

吳孟達

歷史題同我取消晒佢

呢隻獅子山下又係正

呢part 次次都世界級

lm

中撚晒

轉咗了

強調同中國嘅關係

當年獅子山下主要係講乜嘢

呢隻真係好應棍
劇透

睇緊 , miss左個頭，diu , 一開就唱緊歌

D對白... 全部都可能套番落去

屌

問題唔喺歷史本身，而係時機問題

個頭係唱歌呀

直線抽擊教育局篡改歷史

世界級呀今次頭條劇場

正

語中帶怒

完全一樣屌！

個廣告好撚煩

好似最後嘅吶喊咁

一開始已經唱緊 ? 無太后講野 ?

套戲好應景

加油呀頭條新聞

係

太后講完lu

一開始就已經係方皓玟唱

唱完先講野

想重溫 都唔知會唔會有咩意外會冇晒啲片

我都想睇返

睇下以前香港係點都好

呢part勁正
有冇人搵得返套劇

好快啲睇

呼喚妖治巴

快到

因為我早一個月先睇曬成輯呀

政府廣告電視台應該係無得避，尤其係免費電視

晏啲睇

唔好再傷害我

港台係播呢啲廣告㗎啦

飛哥

似水流年

睇住今日班奴才就覺得飛哥好值得尊重

仲要配梅姐首歌.....

飛哥呢啲叫建制派
而家嗰班叫獻世派或者保皇黨

依家自由黨班仆街
邊個可以好似飛哥咁

簡直侮辱自由黨嘅創黨元老

拜拜飛哥

致敬

總之一句啦 國之將亡必有妖孽
香港搞到今時今日咁多謝班建制派

真係哭𠹌左

5 1

當年由議員到官員都係真問責，做錯係損害個人政治資本，要落台負責
依家建制派政治資本無限大，根本兩個世界

六月四日

梅姐首歌好應景

冇咗大帥

寫咩

寫左乜

一陣 cap 先

唔俾寸某啲人呀嘛

沈大師

笑咗

國安法？

1984

He loved Big Brother.

真理部

讀晒1984內容出黎，抽到咁應

咁準

香港人要入仁愛部

ungood

doubleplusgood

如有雷同實屬巧合

如有雷同，實屬巧合

轉32台睇臭西講乜撚

最後先戴頭盔不過要入座既都係會入座

有冇咁巧合

講嘢嘅部份短咗好多

可能cut咗一部分

呢個真

今晚一點重溫

太遲開post啦
完咗先推到上熱門